分享下一款好少茶樓有既點心

最近收到觀音娘娘命令
要揾曬全港既蛋黃千層糕出黎
質素ok而價錢亦較為貼地既廣東茶居已執笠
真係選擇無多

呢間唔算做得出色
但係過下囗癮都可以接受既
至少比元朗老馮好
落鹹蛋黃份量唔少

出面有好多茶樓點心紙上
都有千層馬拉糕/奶黄千層糕
其實同蛋黃千層糕係兩回事黎

奶黃千層糕

叫蛋黃千層糕/古法千層糕既先係正貨

雞包仔，四寶雞扎（齊四寶）

sor冇睇清楚內文，原來唔係一人分享n樣

而家無曬火腿

細細個好似食過 好懷念

以前好似多啲酒樓有
而家愈來愈少

芝麻卷，紅棗糕

第一張相係邊度?

L'm

係邊到買架
好想食

北角鳳城酒家

好膩

棉花雞

鵪鶉蛋燒賣

沙翁

視乎個人口味
而家酒樓普遍有賣既奶黄流沙包
仲要比佢膩好多
一樣都係奶黃+蛋黃